[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區睇頭post 無人開？(48）

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Lm

有矛劉先田呀？

LM想問見到貓頭鷹妹係咪即係會有流星雨

LM

有冇巴絲知刺蝟店幾點收

次次都冇人開

FX8W8

有倉鼠籠賣，箭豬賣奶咀
想用單車換其他野

x2

十點

第一次開
希望各位可以幫我拎除咗梨之外嘅生果入嚟
如果有靚靚傢俬就好啦

佢冇黎我到 但我都有流星雨

理底線得你巴打
啱啱先見到你上個post講嘅野

攞去你嗰島？
你想摸定咩 唔明

初次見面絲打加左你啦
開朋友場啦

有冇流星場

巴打add咗你，下一步要點做？

8人集會唔得喎

開朋友場
去機場同佢講開場

2團4個
1.5米咪得囉

留名

係呀 定我去你到

屌

比個村民呃9我

又話有流星
坐左十分鐘都無既

你預成晚望住個天

成晚都有機會有架

10橙/蘋果換5梨

去我度換

又想睇流星

有梨可換

土匪雞翼島

再上

lm

呢個位同最頂都OK

去咗三個外島一條鱘魚都釣唔到

Agfa_vista 巴打係咪斷咗線

追故
頭先有講

初次見面去左邊呀你

有冇人想黎許願同換下野~
朋友限定 0684 8696 0788
加左留名
餐墊上面嘅都可以攞
想要橙 蘋果 或者白色嘅野

依度三四十人添啦

我開島有無人入 ?
1364 2319 7608

唔好搞d 花花就得
可以代整

點樣覆你

粒星呀！！！

加咗，e字頭

禁R

又新帖LAUMING

加左 N字頭

我一陣過黎 拎啲橙同蘋果比你啊

想知 如果有人由機場出去之後係咪會SAVE一下先
之後有人斷線悄悄回去係咪仲會有RECORD

nplm

added 卡比頭像 c字

加左, L字頭

點解摸完返到去atm機無得買既？

開左門啦

隔左一日未

未，原來要等一日

係咪個島斷線冇save所以當你無摸到？

我又黎，巴打想要咩？

我10點去你到之後寄俾你？

室外d路只可以靠design整完舖？

可以 唔該你

6305-9050-2054 C字頭

黎緊

好啊

絲打開左島味 我搵唔到你

我摸完即刻有

想問下邀人黎，佢地可唔可以偷挖我d花？
如果可以我邀之前要收埋我d寶貝藍花

加左 A字頭

想要可以黎買

射氣球射咗件除草機落嚟
點知

除唔到草嘅

好似摸完唔洗等架wor送貨先要

回左嘅都應該add左！大家排隊入

我摸左幾次都無有無人可以俾我再摸多次

你有商店未

買完券之後係點去？好似揾唔到去邊度禁出外島，我係機場淨係禁到去朋友個島

唔該巴打

開咗！叫基路仔燒餅

加左 w字頭

起緊

圍欄圍住

K字頭加左你

起完先會見到 ATM會update

動森首席skyliner打手
唔係搭skyliner唔好黎我個島

起咗摸完先有用

oh 原來係咁
新手玩左幾日，唔該晒！

原來係你

加左
k字頭

而家仲有冇野要

嚟買野先

冇喇
但係忽然發現除咗識打倉頡嘅重要性

攞嚟擺㗎咋

sorly 頭先唔知點解斷咗線
太多人唔加朋友住了
大家再入過嚟啦

除草機唔係攞嚟換3已經算好好

M字頭

急需兩個鐵礦，有沒巴絲可幫幫忙？

你剛才jm9直接閃咗人

唔知有無人答到我
老婆想入坑買左部lite返黎
入我account download返digital版
有無得連線玩（joined family plan)

我仲以為係我斷左

上限得8人希望入到

點解釣極都係黑鱸魚

個島咩名?

點解我啲鄰居唔唱歌唔跳舞

有無人知Total有幾多種色嘅花？

擺部唱碟機/咪係地面

有冇南半球嘅朋友(๑⃙⃘·́ω·̀๑⃙⃘)੨੨

唔知邊個斷咗線

點解你啲相成日咁開心

諗唔島
不過唔add住了就hang機咁

終於第一次聽到動物唱歌 好可愛呀

屌你老味d撚樣係度鳩跑踩撚死晒我d花

我入緊來喇

啱啱加咗，j字

擺埋係佢地前面都唔理我

開咗公海？

又一個不幸例子

想要噴泉 C字頭

今日登記左既朋友仔可以入黎啦

帶定20粒石頭同一個鐵鏟我幫手DIY

入黎行個圈

撞唔到入黎既朋友可以等陣再入

有加嘅都add 左

因為開心大哂

點解我啲花無事既

斷左線了

想問下eshop買邊度最抵？
我見到用澳洲eshop買最抵，
不過我比唔到錢（PayPal/credit card)

會跑架咩
我個啲好退休feel

整欄杆

飛緊

求流星

而家過黎

visa card

係。。入唔到

成晚都落雨 點捉蟲啊

而家整

加左， j字頭

超過四人呀
犯法

十點閂門

想要大星星碎片

啱啱9-10好多

結果琴日我一粒都無拎到

想要噴泉，已加朋友，我係E字頭

無聊許咗二百次願

加左K 字頭

釣矛尾機會來了

點先會有大碎片

有無人隻呂游,幫佢搵齊件後都走唔到,到夜晚仲瞓咗

見唔到你add我

其他島祈禱的人有無

佢第二日先走

加左， H字頭

有加嘅都加左 入離放底料就得

可以連落手機用手機打字架

想問釣遠東哲羅魚有乜位置，落左成70個魚飼料都唔出

ADD左,叫KAR開頭

如果而家要連嘅話要斷左線先

有家私 Share 吓就更好

有無流星場

加左 S字頭

得一個, 崖上個細池
夜晚9點打後先開始有, 越夜越有機

Sorry呀太亂唔加住了

Thanks

錯過咗就錯過咗㗎啦擺低d嘢喺商店隔離等聽日賣啦

加左 c字頭

都係機率問題

點樣加好友？

加左 S字頭 想麻煩幫整

有無巴打係南半球可以開黎釣魚

終於去到 工具都唔要

追過下post亦google過
有冇巴打可以幫忙答下我

1. 日區acc唔轉香港可唔可以join 香港family plan?
2. Join 左既話可唔可以轉其他區買卷換game?

唔該

加左 P字頭

其實1600開始就有

4個一齊跳落去

加晒 入來吧 有傢俬 share 吓 放底料就得

崖下條河都得

南半球乜都冇 有冇人想嚟釣魚[url]2W9FD[/url]

想join

笑到仆街

發達

想join!

好正

下次

要唔要生果做回禮？我有桃同橙

專題巴你有大星星未

掘花啦！

想Join

我星星碎片x14 完

依, 真嫁?.....?
試下先, THX 巴打

歡迎

希望下次有機會

之前去外島試過
幾好玩

掘D花返屋企整大藍島

求流星場

想JOIN 但入唔到

我想嚟

陷阱黎？

為聽日炒股做好準備

今晚大家早啲瞓，聽朝一早起身炒股

真係有用架？

隻蝴蝶值錢？我個島成日見

$4000隻

人數額滿

掘個窿跳過去

咁要捉了

專登跳落去

返去繼續釣魚

啱啱開game....點先有剷種野

我想趕

日日用網打佢 又落佢落坑

多左一張DIY
有冇人想要

另外仲有一個白色口罩

我都嚟

有冇人個島啲村民係咁係廣場到唱歌？
好撚嘈

即日有無價報？定要等星期一先有
btw 期權黎

咁我執多啲橙同椰子出嚟先

想要口罩

我個fd qq動物，我全部大舊衰

有

入唔到

男子汗岀現了

Fd code 同名

我呢加就係咁
2隻唱緊

依家藍店閂咗，聽日先有價報

想睇

好得意喎

我接受到佢，其他2隻頂唔順

有沒南半球島開放釣魚,求加SW-3006-7206-1338,好想去南半球釣魚

變大媽廣場

男子汗其實幾好

留名遲下有隻動物叫娜娜

我fd 藍熊 娃娃
勁可愛

許願啲星星碎片有冇話最多幾多？

許到手軟

咁快滿左

玩咗幾日 今晚玩得最開心

想問商店關門後，係咪賣唔到野的？咁咪好唔方便？

等你聽日

門口 八折箱
奸商獨市

唔好意思，想問問my design d衫有冇得share畀同機第二/三個profile?
因為我得一個profile join咗online plan

突然斷

笑到肚都痛埋

my design入面好似所有嘢都係共用！

好想去南半球釣魚
勁難入..

[/member]我個d仲樣衰d[/member]

就聽日
陣間執下自己個島算喇唔再開

我都好想入南半瘋狂釣魚

[member]個人覺得佢地唱得唔好聽
10點幾呢2隻野仲係個廣場度唱得好high
唱左成個鐘一秒都無聽過[/member］

share下

係咪瘋狂打鳩佢哋就得

點先會唱歌
我兩隻垃圾剩係識鳩遊 遲啲毆撚到佢走為止

想知大家啲樹會點砌得靚啲
啲樹掘走曬又好似唔係幾好 但又唔想留咁多

有 人開島

有冇

種果樹

要其他島啲樹, 掉緊好多走....

南半球再開 乜都冇 想釣魚就嚟
2M1T4

岩岩去左個島間鋪已經再升級左 正唔正常

我都唔知
今日有新居民黎
之後朝頭早係度唱歌
原本以為只係新個隻識唱
點知呢加連舊個2隻都唱埋一份

成個島啲石爆曬
可以去邊度揾鐵礦

我沖涼先

1. 可以
2. 唔肯定 但我覺得 得

點先有生果家私

請問npc會總共有幾多隻會入嚟住 而家做緊三個屋嘅任務 係npc定random?

柴姐
佢係我起始島民
對我好好成日送野比我
今日仲同我玩尋寶game

去左個tt島？

想問下大頭菜點先買到？

釣遠東XXX釣到想扔部機

俾錢

Full左

外島咪食生果爆石

想問無預告流星雨
果晚係咪點抬頭都無見到流星？

外島 / 一係睇下有冇fd肯比你掘

未送過比我，我要打走佢

食生果爆石？

我一齊吹陶笛幫佢地伴奏

係商店？

星期日朝早會有個妹豬嚟賣
同佢買

我個陣新手，食左個生果用鏟 爆左舊石 要2日先生翻

有冇話要幾點左右？我要幾點起身
謝謝你

想摸一摸你個發光椰子樹

應該全日都有

12點前

想問吓有冇話幾點到幾點？

唔計個樣其實佢真係幾nice架

唔該哂

我都有河馬呀！我係起外島邀佢番黎
本來對佢無咩特別好感，但傾傾下發現佢有做歌星(?)既熱誠所以我就比佢打動左

咪要早起身

大感謝

想俾伯母幫手玩
好勁呀

搬左入黎啦

有無人可以開島比我參觀下同釣下魚

內心少女世界屌，我都係外島邀佢，後悔了

唔怪之得我今日打左2 3舊 都係一打就爆

我想問我去外島只係邀過一隻過黎
咁其餘兩隻係髓機比？
我已經起好哂佢地啲屋

5點到 12點走

每個人個島嘅買入/賣出價都唔同

炒蘿蔔玩法就係低位入手 高位放

當然有機會蟹貨，到時就ifc見

係行行下見到先知可能中左伏 會唔會奶野

是的

尋日爆哂石，今日先生返兩舊

好期待
希望係才俊

有機會嘅

我係咪比人玩果個？

屋出面會寫入住者資料架

我都申請左

仲未釣到遠東、鱘魚

係隨機 但佢地逐隻加入
呢兩日去外島撞下有無心水

可能俾屋企人玩都會有呢個效果

上到勁高釣遠東

今日見到流星雨,想問下幾時會見到博物個長個妹

刷極都唔出, 得鱸魚

同問

咩名？

是命運 成個島得你釣到遠東

淨係得鱸魚

6日時間值，

就快復活節
新買game會唔會追唔切進度架

鱘魚要咸淡水交界 見到大條同長身少少就中

同步進行

唔知佢今晚走唔走到出黎呢

唔係隨機喎，我3次外島 邀請晒3隻

我岩岩放幾次魚餌都冇魚
有一下出大魚即釣就中

可能佢聽日會出現係佢間屋
同你講 其實佢識游水

crop圖 split圖真係好辛苦

我岩岩比人咁樣對待

竟然得咗！！
唔該晒

係咁話好忙

唔撚係呀...
有一隻勁樣衰...
我野都唔同佢講

我邀個3隻2隻都樣衰，好後悔

我都有隻好醜樣嘅老鼠鄰居想做歌星
本身想踢走佢，但自從佢讚完我著衫靚我就好歡迎佢

so sad,一陣睇下佢點先

Full

想問星星碎片有咩用

代整貝殼噴泉
請自備 貝5粒 石3粒
另加傢俬or手信交換

1364 2319 7608

佢有隨意門

整唔同星座嘅傢俬，整星星棒換衫

門口箱平價收唔抵
無位就放地下先，聽日再賣

你有邀哂3隻咩

佢邀哂先唔係隨機

可以share
但要對方都要有設計專業版
同埋佢無得改動個design

佢偷訓

間房好正

想問下快樂家協會評分計唔計埋我屋外面d 雜物

我覺得要紅字禁跑遲早冇人敢開島

想問點先可以成棵樹砍斷？
係咪要個勁斧頭？

想問係咪可以去fd到入貨？

去外島4次都係樣衰嘅動物

呢度有冇telegram group?

是

你加我？

仲有啲咩

無 點解唔喺到傾呢？

有冇人有日式家具/擺設

新手未去過其他人島 有無人可以比我參觀下

出外島試下
我係瀑布島釣到

btw我個島頭先出左幾次流星，係咪今晚就會keep住有

我都喺瀑布島釣

平時夜晚好多島玩
但入唔入島就睇你彩數

新手南半球開島 咩都冇 想釣魚就黎 開半個鐘

我都想入島參考觀摩下，我係新人，順便食水果

想食就要問問島主比唔比了

你做乜野呀巴
add咗你喇

去左狼蛛島有本錢明天All In啦

我想參觀下

快樂家，計屋內
狗惠，計屋外

得間band房見得下人

曹珂 一開始都唔想邀請佢，但係同佢講嘢發現性格同外表嘅反差都好有趣

Fb見到

第一次出島 原來逐個登島都幾耐

好靚呀

頂好想要

又要星星碎片

頭先流星雨 淨係許到一次

Added B字頭

方程式是什麼

頂可唔可以cut走入島個動畫
好煩
罰企咩

個島名...

屌又斷線
罰企完幾分鐘先斷
咩server嚟架

個人名係

係咪仲有位巴打加左我 可唔可以講聲個名 謝謝

等到佛誕先行得

車厘子換桃可以嗎

呢個真

未計斷線
我連續兩次五六個人入完一行得就斷

我呀，Be字頭果個

冇所謂

1大星星碎片
15星星碎片

我仲見過人有星星燈同星星地板

條友TT仲要放上fb話俾全世界知

滿左

想問下出外島掘特別色完整既花，
返自己島種，間住間住咁種仲會唔會雜交到新花出嚟？

通常流星雨幾點完

Fuck
連斷三次想點

想問下有無人知點解釣鱘魚
我釣左成粒鐘都未釣到

凌晨4點

Twitter 見到仲有彎月！

仲要收完都係第二朝先比錢你
只係唔使你亂放堆嘢係地下咁解

我試緊 聽日話你知

有冇南半球開？

係沙灘河流入口處

頭先勁多 依家一個都無

火鳥明明係女

點解可以瘋狂舉啞呤

想入
有冇巴打絲打開

4人以上聚會 冇戴口罩
Band 房家族

係咪每個人既流星雨都唔同時間
定係全世界一齊流星雨

每人唔同

想入南半球釣魚
有無巴絲可以比我入來呀

我今晚有 但係停左

關左？

有無人知田鱉賣幾錢

等咁多日都冇，突然今日係咁出

會停個啲唔係流星雨
係普通流星
平時都係一黎就4、5粒咁黎

真流星雨係隔唔夠一分鐘又有
係咁黎

不過個月亮係幾靚...

其實種花係咪一定要响外島遂棵移植過嚟？
我種啲花係咪無辦法繁殖/複製？

瞬間滿左

入得

巴打開唔開島一齊許

會, 同色2朵會生第3朵同色

或者有機會出特別色, 睇係邊隻花

有啲咩得意野？

係咪去外島會易d??

又斷
有個巴打連續四次佢一入我就斷...

會唔會因為之前有雲？
要冇雲先會有

有冇教學??

會唔會係巴打嘅問題

刷極都係垃圾鱸魚

可以啊，我啱啱又有了

唔清楚

求加6305-9050-2054
聽講一晚有200粒架

想要蘋果

佢係唔係日日都會有㗎？

想一齊許呀我都未試過

點樣有口罩?
冇戴好冇安全感

未開過島，係咪一定要add friend code?
定係我房密碼都得

呢條魚應該好少人釣到

去外島刷
平均一個鐘有20-25隻

教程 （簡體字）

密碼得了

就咁密碼都得

仆街捉狼蛛佢無啦啦衝過黎擋刀黎

呢次就無啦啦幫佢朋友報仇
係唔係想逼死我

好的，開緊等等

我第一晚就釣到

哇咩黎

唔該哂咁多位
我繼續努力

深海魚

關唔關佢既ver.事

入緊嚟啦

cls full

正在忙係咪即係full左？

啲擺設唔會俾人偷晒架可見有人俾人偷嘢

快過演唱會買飛

你商店有得買種子種

我刷左成粒鐘, 原來係去左無瀑布的島刷,
河川入海口

巴打會唔會再開

好靚

暫時估計 每30分鐘會有幾粒流星

斷症線，再開過先

仲有冇釣魚島

想要南半球嘅

+1

你哋入嚟嗰陣時有流星雨........
斬斷左

快過搶iphone

唔該哂巴打 遲啲再嚟玩

我執埋島搵你

睇完過場乜雨都無晒

有無人知點解有青蛙叫聲

蠢咗喺對岸撳咗起橋，係咪要自己捐哂

滿咗

有冇人可以share下自已同居民間屋既選址，即係起係邊同附近整左d咩
好想整靚個島冇但設計天份

流星雨係咪要祈願多次先有多d星碎？

掘下地 有蟲

好

玩咗成日，去咗幾次外島都釣唔到

有冇人知陶笛有咩用

吹

樹底？

入啦

請問珊瑚會唔會做黎做材料整野？
我駛唔駛儲起佢？

俾你吹

無數到琴日許左幾多次

應該100次內

今朝執到18粒

200次
10-20粒到

我以為有啲咩特別用途

我剛剛200次

有得互動仲唔特別

吹仲唔夠咩

唔係你現實啲笛攞嚟做咩

仲有無流星場

相認番先，頭先和服絲想整，夠唔夠石頭？

過黎啦 流星雨緊

我以為可以召喚流星雨啱啱一試吹 就有流星雨

PW?

可摸以join

裝飾唔會
放地下先會偷

交左最佳朋友就點都得

呢個好笑

想join +1

8RL4K
你咩名

第一頁d code點scan...
我download左online 個app

入唔到島
玩下設計衫

可以點樣刷到遠東哲羅魚 個機率好似咁低咁

我想摸，我有其他款

釣左咁多日 終於

新手留名
求還債教學

仲有6個位 流星雨團
如果可以 帶啲梨之外嘅水果

釣左30個餌影都無...

呢個真係好撚難

寄左

賺錢

無既

求code

點賺

我set左朋友
等陣

你過唔過嚟？

同求

我諗起頭先條遠東

釣魚真係好正
可能我唔鐘意蝴蝶 撲都唔想撲

想入帶桃過嚟

聽日去扑佢

好呀你開

釣魚捉蟲種嘢

刷多啲狼蛛就可以有錢架啦 有錢你鍾意點都可以😂

係咪會有新code?

鐵罐點解咁難釣

屌你數字 好撚9

最快就不停去釣大影嘅魚，行緊時候順便去check下有冇化石

嘩好勁

有冇人一樣玩咗成個星期都未遇到貓頭鷹個妹

想入流星島 留frd code thx

想請問下有無方法可以比到自己條魚人

點解開左最佳好友 人地都郁唔到我屋企d野

巴打咩名 我應該都add左你

3913 3646 6108

4930 7767 2300

開左啦

thanks

港女APPLE

放心，我間博物館聽日先正式開

加左你 開埋島

你咩事

次次都被咬

唔記得左點改護照上既稱號，手機入面護照apps搵唔到

me new hand

巴打我未拎返啲野呀

小妹都係 可唔可以一齊玩？

我啱啱買驚

唔係 邊到大聲啲就掘落去

而家黎

我起左三間屋 未過一日已經有隻狗黎個島睇 我唔想佢黎住 可以點

手上得返50000

開個外島刷狼蛛就可以 但就要啲時間啫

Add咗之後係等你開島定用密碼

果隻有自己既島
唔洗住你度

我都係想問點買到非賣品

可5可以要你啲橙

謝謝

要自己整 diy嗰啲

非賣品係要自己整

輕鬆啦屌 一陣入手蘿蔔

去岩島, 搵到出海口就釣到鱘魚喇

入左來喇

可以隨便拎

流星島請自律

個Post 好多新人
咁啲舊人呢

又手開左個2P比小朋友玩左陣
而家想整走佢
請問可以點做？

我都係入人島先見到

開左?

得5萬入條撚

用密碼定fd?

還晒錢要休息
好似係

其實有d非賣品冇得整

想入一次都未許過

一陣？你地啲時間觀好扭曲

還哂？

仲有一陣就新一日

點樣先可以有其他水果

如果入到嘅話會自律

唔係冇得整 只係冇設計圖啫

你要??我可以比你

差緊200個

開左啦，add 左frd 入得，前面有code
8RL4K
不過好多人，大家睇下好唔好彩

日日都唔洗訓咁

真係會無得整

er
哩數換既唔知有冇設計圖呢

還晒錢先先係一個開始

我尋日訓太少而家有啲攰

可以time travel

係呀
要搵張紙抄低

佢哋會學其他動物嘅習性？呢隻明明早瞓，依家咁夜都出嚟仲要學咗隻成日食嘢，今日見佢喺度火影跑

仲有執到呢個diy，整嚟送俾動物係咪可以叫佢搬

入緊

連54都未還

仲有冇流星雨係入到嘅

又full

時之笛

我都未
儲夠左但想留黎炒蘿蔔

認真咩Ching

去無人島, 入巴絲場交換

發夢都玩緊

我新玩
點釣魚??下下都走

6421 4076 9233 可以add我？

聽聲

我都係

唔知邊個話發夢比狼蛛追

玩咗成個幾星期，唔知點定位

重有無島開，我可以帶桃換

又斷咩料 再開

聽日應該得40萬
唔知夠唔夠
好驚炒燶

課金做Vip就唔會走

我開左島 你嚟唔嚟

橙 訓醒一定好攰

咬先A

我25萬，翻5倍夠
下星期再翻倍
叫齊fd報價，炒家team

唔會嘅
呢度咁多人 總有一個高過買入價掛

好呀
黎參觀一下

我都係，見到未見過

我呢幾日見親唔係50幾就60幾

大家諗住通宵等蘿蔔？

我唔會
唔擔保佢地會唔會

失眠無睡意

諗住過多陣少人啲睇下有無島可以亂入

又有氣球 係河邊見到都驚

發生意外 我等陣再開

我上個星期都係入2萬 輕鬆賺40萬

最憎見到啲 mile task 係要射氣球，永遠有呢個 task 個陣就見唔到

點解試左咁多次都係咁嘅

我試過500幾，希望聽日個入貨價低d7個fd互報

當地嘅朋友瘋緊睇緊動畫喊得仲勁

巴打咁旺場

想問 入人地島係唔係一定要加上網plan先有?

我唔預炒
所以冇留錢

射落海慘啲定見唔到慘啲

巴打我想拎返我啲野呀

要上網嘅野你話係咪要上網Plan先有

佢線已斷

我果邊行雷又落雨好驚

一夜致富靠呢鋪

企晒係機場冇得行

今日唔記得賣
含淚食30個

射落海慘啲有時見住佢飄向海洋真係百舨滋味...

條數點計出黎

1729 1491 8307 thanksss

仲有冇流星雨睇啊

1星期就舊人

聽乾係咪冇商人 賣唔到野住？

執緊島唔得閒上來

傾開計果啲姐

SW-6515-6366-2410

個ser係唔係咁癈啊

留埋先 4684 2003 2918 Milk

我掛住打機日日都唔上線

我都執左一陣 又同Fd玩左陣
無追post但見到多左好多新人

辛苦晒你哋

奶奶開唔開島

執到個手搖風琴好過癮
帶黎比你摸

有梨要唔要

有冇巴絲知依家有冇得自製狼蛛島

好 我執緊 就嚟執完

玩動森啲時間過得好快

依家入嚟等陣

仲有無人想釣魚

隻Game出面賣到痴咗線，嚟緊應該更加多

遊玩時間原來110

我長線！疊上佢
4個星期後d錢多到洗唔完！

我又黎

好執啲梨畀你先，而家飛

乖乖地睇Q&A嘅幾多都無所謂啦

帶緊桃入嚟

應該有？ 啱先8點幾成功自製

今日試完
眼都凸埋

好變態

連機果陣係咪唔可以移位同放野 ，咁咪唔係可以同 朋友一齊砌？

當地嘅朋友努力咁睇緊動畫

9點幾成功過一轉

Thx

其實大部份時間係鳩hea

無錯，唔可以

基本上係竹島嘅話就可以做得到。
普通島未試過得

剩係執返好個花田都用咗成粒鐘

1日10個鐘？

我都重建緊個島
由頭執到尾

努力咁睇緊動畫？

會唔會有人有酒紅色長褲
我想襯套衫 會比返錢

我70密過返工

yeah

仲有冇位
而家黎

想問吓大家d魚係唔係都會比哂貓頭鷹? 冇得比人摸的?

未過劇情唔會有動物

魚都要摸

新手玩左三日 乜都唔識
有無人想一齊玩
個島係桃

想問幾時先有多D衫畫嫁?

魚每款捐一隻去貓頭鷹就得
冇得摸

痴線入人哋個島入到好似買演唱會飛咁

曹賣係幾點就收擋？

河流近大海先有??

石拱門真係貴撚到
好在冇金拱門

....

隻Game已經完全取代大家嘅現實日常生活
狸克 : 俾埋你靈魂我啦

又執位又淋花已經一日
好多人話nook仔裝修無得出外島好悶無嘢做
我就做到成隻狗咁

你黎齊3隻就有事發生

河口出大海
我係果度釣到

你過嚟啦

終於入到著和服嘅拎桃嚟了

大笑左

入到我應該第一

摸下有得網購

你係 但地下啲熊唔好搞住

爆左
好想去南半球釣魚

比啲錢我摸

煮飯 而家唔出街買餸咪網購

但第二日先到

摸埋隻貓頭鷹，送佢入去博物館囉

我都係新手 有梨

我無上網plan 只可以單機xd

搵人夾，37蚊一年，抵到爛

新手 都係桃

我想摸佢返屋企
仲有佢個妹

想摸水果

求入島曲

我都係新手第一日
5點先有屋

我係帶住頭巾，帶口罩個個島主

新手 蘋果

呢個我搵唔到有島

爆左未？

等你寄比我

有冇巴打有暴徒套裝qr code俾我掃 full gear連衫褲

應該係八個

我都想去北

因為釣到條皇帶魚好似唔多常見，但入左博物館就冇得拎返出來，所以睇下有冇其他用，利申我係初入games的新手

我都想帶佢個妹返屋企

請問星期日早上賣唔賣比野比npc 第一次玩到星期日

我有飛虎頭
你講清楚D好喎

其實佢個妹好可愛

信我你唔會想

終於入到嚟

交換釣, 我想去南

兩兄妹都好可愛

仲有冇南半球場可以釣魚？

我想做前線勇武 要豬咀頭盔同blackblock套裝衫

+1 釣嚟釣去都冇新野

兩個都可愛

隻game乜撚都冇都可以玩110個鐘
（我未睇到時間）

我個數一直停咗係71
想問下到底要點先解到

可

Yesyes 我開比你釣都得

因為乜撚都冇
所以乜撚都做得到

要連續成功釣到100條
中間唔可以失手，失手就由零開始計

連續

想問有冇人試過種花嘅圍欄同間屋太近卡住個信箱我㩒唔到個信箱

我都有個隻柒雀
日日打鳩佢 同係服務處投訴佢

其實許願許幾多下？第一次睇流星

好呀, 求加ID 互釣

我有 你仲嬲唔嬲我

忙緊睇動畫

好蠢
會怕蟲既貓頭鷹

120小時揮手

放心啦 我聽日寄

想問動森版主機係咪唔會再出㗎啦 有個fd想入坑又睇中隻色

想去南

我釣咗幾條個數字係71
係咪bug咗

我次次聽解說都忍唔住Cap圖好得意

通販

今日釣左全日魚
終於比我釣晒遠東 太平洋 鯊魚
本身仲有條巨骨 但有人斷左線無左

返去睇Q&A

喂大佬啊...我新手開島俾大家釣魚

唔知邊個偷左我兩粒化石
即係想以後fd only啦

連續連續連續連續連續連續連續

化石都偷

唔會 你買唔到了
除非你肯睇頭post

收工

想問下，我依家隻game係用緊英文，阿媽又想一齊玩，但佢想用中文，我係咪要直接改主機語言？會唔會導致洗檔？

Tik巴島？

我架

有無人有貓頭廌妹可以摸摸

話說今晚流星夜，唔見貓頭鷹妹妹係咪正常已經行咗個島一轉

痴漢

可遇不可求

未聽到有人話成功，睇怕可能都趕唔走

原來係咁唔緊要我都瘋狂許咗願

我覺得我會嚇走哂啲人

用左80個餌先釣到，可以去訓覺

一粒都未見過，唔係成日開聲玩都唔知點搵

我都係玩咗兩三日 可以攞啲橙俾你！

唔好咁速食啦
俾啲耐性

有流星雨好似啲動物都會同你講果晚有

語言跟主機語言
唔知，應該唔會掛

有冇人想要風信子同橙 梨

想摸

唔會

好似有貓頭鷹妹妹先至有🧐

我都係 有梨

我試過係島民同我講有

唔好咁啦
讀書已經要背標準答案
打機就輕鬆啲

流星雨啵，我係有島民話我知，聽聞仲會有廣播話你知架喎，可能劇情未開到？

不過我都係新手唔係好肯定

層主咪話左有流星雨但冇妹

一樣樣

有流星雨 有貓頭鷹妹妹
但我唔想開島俾人偷野踩花

啱啱開始玩
我女朋友可以交生物俾狸克
但係我就無呢個選項

利申 一部機玩 個島佢開

我全部花都係鳩種埋一齊冇理混唔混到色，諗住慢慢黎

add fd ok?

我帶啲橙黎

妹妹